jisoo牙哥結婚了...新娘不是我(咸左emoji)

😭

哇咁靚仔嘅

字詞 【咸】
[副]
釋義
都、皆、全。如：「老少咸宜」。《書經．舜典》：「殛鯀于羽山，四罪而天下咸服。」唐．王昌齡〈塞下曲〉四首之二：「昔日長城戰，咸言意氣高。」
[動]
1 普及、遍及。《國語．魯語》：「小賜不咸，獨恭不優。」
2 和睦。《左傳．僖公二十四年》：「昔周公弔二叔之不咸，故封建親戚以蕃屏周。」

你指邊個意思?

忍唔住咸左咪咸左 識唔識中文架-3-
TT

特種兵部隊

噉即係普及咗定和睦咗?

成家人基因

我都忍5字咸到失聲😭

清係咪唔洗訓

個新娘整得好明顯

佢同舊膠結婚喎⋯⋯

你都未瞓啦🤔

牙利今晚迷姦邊位妹妹仔🤤

牙演

啲廢老吾識中文^^
咸左都要查字典==*

agger🤙🏻

老婆個鼻咁似西女人個鼻

唉屌我咪好
屌咩佢老婆